
                      Es la peor película de terror que e visto en mi vida. No da ni si quiera un mínimo de susto en toda la película,  película de terror para niños.  Paupérrima
        
            